Trump

下次反擊係幾時？急

收到情報係聽日

收到風今晚deep state做野

Trump

感情台??